推下世紀大賤男先 內有樣

薛文傑 facebook:andy sit （光頭）
現任周梅選 facebook:joyce chow 係尖沙咀廣東道isa返工
大妹薛佩琪 facebook:kiki sit
偷前妻生仔錢扮出糧 7萬幾港紙
打劫雞竇有案底
偷信用卡
仲同個女講拋棄得佢一次就會有第二次
大妹護哥 小學雞到係facebook開po鬧個姪女

屌你 華記正撚樣嚟？

關唔關我事

低調

兩件都咁撚醜

關我撚事